{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 1962비즈니스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに基づいてのみ変更でき、基準人数以外の追加人数は受け付けておりません。 家族は例外です。 また、3人以上の場合、男女同室での宿泊は不可能です。 チェックインの際には身分証明書(住民登録証、運転免許証、パスポートのみ)を確認しており、身分証明書を持参しなかったり、身分証明書と宿泊者名が異なる場合、宿泊を拒否することがあります。 これによるキャンセル及び払い戻しはできません。 また、ヘアアイロンのレンタルとワインオープナーのレンタルも可能で、それぞれについては1万ウォンのデポジットをお支払いいただく必要があります。 1階ロビーにはスタイラーとドラム式洗濯機(洗剤込み)があり、ご利用は無料ですが、お一人様1回ご利用いただけます。 ロビーでは飲み放題にコーヒーをご利用でき、24時間営業しております。 駐車は無料でご利用いただけますし、外部の駐車場をご利用ください。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 入室およびご利用の際には、上記の案内事項に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を確認しており、住民登録証、運転免許証、パスポートのいずれかをご持参ください。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数は受け付けておりません。ただし、例外として家族の場合は可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ヘアアイロンのレンタルは可能です。ただし、1万ウォンのデポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ワインオープナーのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ワインオープナーのレンタルは可能です。ただし、1万ウォンのデポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "1階ロビーにはスタイラーとドラム式洗濯機(洗剤込み)があります。また、24時間営業しているコーヒーの飲み放題もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。ただし、外部の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室およびご利用の際には、予約のお知らせに従ってください。身分証明書を持参しなかったり、身分証明書と宿泊者名が異なる場合、宿泊を拒否することがあります。キャンセル及び払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 460
    }
}